熱刺下年可唔可以當皇馬咁踢

Bale=Bale
孫拿度=朗拿度
Kane=BinC馬
諗落好好J喎

買奧燒

仲有Reguilon=Reguilon

modric= winks

熱刺過咗咁多年，終於搵到人頂Bale

呢個誇張咗啲

買7龍珠去頂bale
但到最後還是bale

仲有摩狗=摩狗

拉膠都冇 fail

將阿里改做中堅
佢拳頭功夫一流

冇聽過新摩迪個朵?

mourinho = mourinho

未來艦隊

拳王個朵唔係講笑

白衫=白衫

同摩佬反左面啦

冇野係拳頭解決唔到

SBK
傻笨kai

咪又比拜仁狂數

托定咸皇鹿

Dier = Casemiro + Ramos

準備三屆歐聯

功夫足球=功夫足球

屌